元朗反黑遊行當日要留意

大家發夢時要慎防，其他黑幫混入
班牛屎佬做咗咁多衰嘢，肯定以前好多仇家
加上中聯辦發工
佢哋可能趁人多嘅時候，向班牛屎佬報復挑起混亂
再嫁禍比示威者，製造兩班人嘅仇恨，一舉兩得
所以一定要係和非理

Safe and be water my friends

推